點解重係咁彈app

成撚日打打下reply就彈app
幾時先會搞好

Iphone 6s+ ios10.2

點解高登十幾年都重係咁垃圾？
比d時間人啦，我都成日彈

間唔中會輕app
htc10

你發唔發現你講嘢似咩

一講連登有咩問題
成班出黎圍爐

快撚啲整好彈app問題好撚煩一日彈十幾二十次

係間唔中彈一彈

我有時會一日會上十幾個鐘
彈彈彈。。。

有時我懷疑一多圖就彈

彈你地老母
彈夠未

屌又彈
又係打緊reply